上水粉嶺要記者,老黑打完手足,狗就出黎接力咬人

屌你老母求救,要FA

咩事

推

粉嶺有老黑呀

18區開花根本唔會夠first aid同埋記者， 再諗諗係咪要日日都咁樣十八區

出鳳凰班老黑呀

幫推